［臨急抱佛腳系列］727元朗，200蚊內買齊野餐基本裝備

由於727太多人表示想去元朗參加宗教活動/睇戲/食飯
但721元朗發生既事件，人大家人心惶惶
所以為大家安心唔受傷地進行各種活動，以下有個基本既買裝備地點推薦

大家跟住去就可以200蚊內買齊基本既保護裝備

首先，第一站可以去深水場電子特賣城
可購裝備：面罩5蚊，背囊9蚊，冰巾3蚊
關門時間：22:30
大家可以去到深水埗站
由D2出口出

向住麥當勞方向走一分鐘

即到

第二站，迪卡儂
關門時間：22:30
可購裝備：浮潛鏡 ，太撚多 睇圖
就可以搭我地準時率99%既港鐵去旺角站
旺角既E1出口 一出就見到

備註：迪卡隆嘅浮潛鏡可能同某d高級口罩/裝備唔夾，試清楚先
買完就出番去 去第三站啦

第三站，先鋒極限裝備
關門時間：19:30（通常）（19:30後都可以去碰下運氣）
廣東道918
一出迪卡儂向山東街行，轉個灣就到
可購裝備：頭盔 30蚊
（由於老闆自己公司既頭盔已經清曬，新果批係買行家拎番黎所以貴左十蚊，唔好誤會老闆食人血饅頭）

最後埋數：面罩5蚊+背囊9蚊+冰巾3蚊+頭盔30蚊+迪卡儂既眼罩49蚊+足球護腳pad 69蚊=165蚊

其他淨低既仲可以買手套同其他裝備Tim
最後希望大家既活動活心又放心

光復香港，時代革命

再推

推

想問下大家幾點會開始變裝？定一開波已經咁著？

著一套 到某個位換
食完野再換番

黑 T ssp 有5蚊廠貨, 不過要慢慢搵

Btw 深水埗D1出口頭頂有個巨型CCTV

雖然已齊，不過支持教學

光復香港

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

想問嗰頭邊到有豬嘴買

先峰 80蚊

其實普通街市五金鋪都有
3200 同k55濾餅好易買

姐係full gear出門？

便服出 再上裝